林忌批陳雲見風使舵突舉美旗

美國要立《香港人權及民主法案》，完全和陳雲無關，甚至和舉美國旗都無關，因為早在6月11日，美國眾議院議長Pelosi，已經率先表態要立法，來回應100萬人上街的訴求

至於陳雲，於6月8號叫人第二日唔好上街，話美國想條例過；6月9號話特區政府會照過條例；6月10號話美國冇表態，冇外交照會，話美國唔想理；然後6月11號 Pelosi 發聲明後，陳雲就急轉軚，由一貫的反美，屈泛民係美帝代言人的立場，突然變成親美，然後就話美國會出手打中國，然後要靠佢！至於昨日騎劫示威果個組織HKAA，係遲至6月25號先開Page，即係爭取美國自己表態話要做的事，再扮成功爭取。

呢種騙子講大話完全唔貶眼，慘在香港就係絕望到，有好多人為左追求希望，就連騙子都信；Pelosi 於6-11的聲明，首次提及要通過《香港人權及民主法案》

林忌原post：

推

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

屌你啦林妓！

騎劫示威？？

陳雲正仆街路人皆知

陳雲熱狗最叻：認屎認屁

大概係話陳雲見Pelosi撐香港就即刻轉軚

連登仔發明be water 👉陳雲熱狗：我發明
黃之峰推動香港政策法👉陳雲熱狗：全靠我地舉旗

李柱銘廿年前已向美國講述香港人權狀況
👉陳雲熱狗：係我地唱歌引起美國注意

屌，有邊個唔係勝利球迷，G20叫去大阪舉旗舉標語，到Trump retweet之後嘅國歌國旗片，陳雲功不可沒喎，個個都成日喺秋後捉嚟去打咁多字cap咁多圖，兩邊都多撚餘

楊岳橋去美國接受訪問
👉陳雲熱狗：點解唔搵陳雲

唔理啦 總之就算係抹黑佢 都唔可以比陳雲上位

係
講真 泛民先係最大功勞

👉陳雲熱狗：我係中共座上客
眾人：黑人問號

話明中諜大家仲信佢?
唉

老師又中

《香港人權與民主法案》的威力真大, 近兩日黑白兩道聞聲即起

其實唔好張泛民當一個整體，當中有班老屎忽係毒瘤，例如四方西，何俊仁
但有啲真係貼地幫到手，例如毛EE, 楊on q

唔理功勞比泛民定點 總之陳雲熱狗唔可以上位 死灰復燃

係
無泛民香港神早淪陷左

香港眾志秘書長黃之鋒在2016年11月到訪美國國會，並會見國會及行政當局中國委員會主席基斯·史密斯、聯席主席馬可·魯比奧、參議員湯·柯頓等國會人員會面。會議後魯比奧和科頓宣佈會提出《香港人權與民主法案》

--------------------------------------------
黃之鋒法案, 搶功勞真係搞笑

仲有黃之峰

唔係個個都有睇政治野
好多係 612 後先睇

陳雲熱狗=共諜
只屌泛民、本土，不屌中共、保皇
日日私怨洗版
分化反共勢力

老師再中

熱狗尋日又想黎收割，尤如發死人財咁賤格

呢條契弟不嬲㗎啦

有邊次唔係勝利球迷

又係時候幫政治新手補下歷史

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

支持

對於佢來講民主派永遠都錯得佢自己一個啱

林忌可能見到熱狗邀功，即刻考古反擊

幾時清算選舉特務處呀？中共座上客

陳雲熱狗講錯野：未食藥啫
例子：831光環論

陳雲係港獨之父添

連登反熱狗聯署

哇屌你老母總之就算係抹黑佢都講得出？
同羅范屈示威者享用14歲慰安婦無套性交要墮胎有咩分別？
我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉
抹黑者落地獄死全家

當年為左入閘，已經放棄港獨啦
人地要永續基本法呀

羅范當年為李國章提供性服務
仲有埋私生子

我可以話你聽
係612首度無大台抗爭
打破哂全盤演算
國師自己都有出文講
但當然佢唔會好直白咁話自己失算

黃之峰推動香港政策法👉陳雲熱狗：全靠我地舉旗
認屎認屁實例

好多熱狗留負皮

我講緊條友諗住抹黑陳雲
同羅藩引用藍絲説話屈示威者一樣冇分別啊
再利申一次我唔撚理被抹黑嗰個係咩陣營

我講緊抹黑件事你條濕尻bot就spin去講羅范提供性服務
冇腦child登仔+私怨撚我屌撚哂你地老母

政策法1992先有，黃之鋒天未出世點推

我諗你要不時係唔同 post 同平台宣傳呢一樣
唉

又話永續基本法即係港獨？

陳雲熱狗

阿生，你睇睇人哋林忌個post先

sorry可能係我講得唔清楚
我講既嗰條友係喺上面comment話「總之就算係抹黑佢 都唔可以比陳雲上位」
不如你睇睇我refer緊邊個同針對緊邊個人講先

嗰條友明玩膠人哋個post，唔使理佢

販民打手食相好核突

關鍵一席係關鍵一刻唔投票/棄權

我淨係知幾年來都係聽黃之鋒李柱銘去美國見班美國議員，黃之鋒有幾次仲特登見Rubio推「香港人權及民主法案」，當時仲成日俾親中攻擊賣港。
至於陳雲? 真係唔覺做過D咩。
頂多可以話佢見Polosi出聲之後，即刻落重手買美國股仲叫人跟佢落注，眼光好獨到，唔可以話無貢獻。但話美國立「香港人權及民主法案」係佢功勞，甚至鬧泛民無做野，我真係難以認同。

堆教徒已經無地自容, 唔好逼死人la

P牌偽民主派打手收皮啦

反送中之前一啲聲氣都無

你班仆街偽民主派跟本唔會想攬炒
扮乜撚野同路人

駛唔駛幫你quote 番晒陳雲堆反美言論?

推！！！

一句指控都唔回應就想spin 走, 低莊左D wor

佢有撚反過美
睇城邦論啦屌你老母

陳雲熱狗全部都係投機份子，無事無幹絕對唔見影，
一有大事就出黎認屎認屁，搶光環，扮大台

唔明po 金剛棒有咩用？係咪想阻止正常討論？

陳雲：越南排華，是不分大陸人、台灣人及香港人的，同等襲擊及虐待。你以為越南人混淆了中、港、台三者的分別？你死醒未！歷史、國族、華夏，這些問題，越南人比你清楚得多。你以為自稱Hongkonger、Taiwanese 就可以置身事外？你班HiHi和賤種，死醒未？
香港人、台灣人去大陸撈油水的時候，自認是中國一家人，在越南遭遇排華，卻忽然自認香港人、台灣人，越南人看在眼裡，只會打多你班台灣HiHi、香港賤種幾棍！中國的開放改革，香港人、台灣人無份支援共匪的嗎？其實在制衡美國的民族利益上，中、港、台是同一戰線的，日本也是。但因為華夏不能用邦聯政治制度來統一，故此被美國分化和侵害。越南人打你的時候，是中港台一同打的。故此，越南人比你清楚得多。這些政術，各位只能跟我學。跟我學的意思，是我沒時間來辯論。我不能浪費時間。

偽民主派
攬你老母閪炒

毛EE

幫手搶旗就有份

Wan Chin 《香港遺民論》講過，中共在，美國繼續剝削中國和香港。中共亡，美國殖民佔領香港，一個仙都唔會益香港人

有冇聽過熱狗水泥隊?

推，不能只有我見到
不過陳雲熱狗又會賴未食藥，
好撚無恥

推，熱狗只會在有利益時走出黎搶光環

私怨撚戰場

熱狗水泥隊：

用海量既垃圾留言，信息阻你睇野（因為夾雜水泥隊極多既垃圾留言，要你睇件事既來龍去脈睇得好辛苦），等你件事失焦

熱狗私怨洗版人見人憎，先會引起咁多人還擊

攬炒？同路人？

而家熱青城攻佔左連登
好有當年高登衰敗前既味道

係，反送中前影都無，一見有機會搶光環就走出黎認屎認屁

自治都未做到
點港獨？

飯民登

佢地唔撚會答偽民主派 唔支持攬炒

屌哂你地 義士唔係condom啊

其實法案成果係點都未知
各方面唔駛搶住領功
touchwood 有咩衰左

搶住既人
可能賈送曬中
割唔到到光環

做下實事
twitter 下算

反駁唔到就扣帽子
熱青城食相真難睇

政治彈弓手係陳雲熱狗強項，
平反六四立場係咁，
拉布立場又係咁，
佔中立場又係咁，
港獨立場又係咁
陳雲熱狗 = 政治投機份子

不分化，不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各自努力

除左熱狗

唔係要駁
只係覺得大家好似太興奮爭住拎光環
唔知以為香港已經有雙普選
人已經放番出黎
香港已經光復左

心痛死左既人
拉既拉
傷既傷
但事實係目標一樣都未達成

我先係

ok
鬧完一齊做文宣！去Twitter 去Reddit !!!
加油！

我睇唔出點解大家要當一個要求解放軍協防香港既共諜係自己人:
Wan Chin 即使將來香港在邦聯之下獨立成國，也須要大陸軍隊協防香港。這些友誼，我們絕不能在目前破壞了。
Wan Chin 故此，在中環海濱的軍事碼頭的使用權上，我是主張港府向軍方租借用地為公共用途。因為解放軍是承繼了駐港英軍的特權，他們是有權使用軍事碼頭用地的，但目前無必要興建碼頭而已。

當年城邦論已經講緊plan a、plan b、plan c
a 係暗獨，b、c分別係中、美主導
一係香港自立，拓展領土，返轉頭帶領中國
一係中國吞併（即係大灣區）
一係美國接管
就連大灣區前身宜居灣計劃都係佢出嚟屌先
城邦論其實即係由香港人話事嘅逆向操作
不過當時無人理咋嘛

我淨係知幾年來都係聽黃之鋒李柱銘去美國見班美國議員，黃之鋒有幾次仲特登見Rubio推「香港人權及民主法案」，當時仲成日俾親中攻擊賣港。

至於陳雲? 真係唔覺做過D咩。
頂多可以話佢見Polosi出聲之後，即刻落重手買美國股仲叫人跟佢落注，眼光好獨到，唔可以話無貢獻。但話美國立「香港人權及民主法案」係佢功勞，甚至鬧泛民無做野，我真係難以認同。

陳雲熱狗無事就龜縮，
有著數就出黎認屎認屁，搶光環

ok
建國再算
我只想死左既人有價值

被拉既義士可以盡快無事
救人先要緊
再開鬧架post無意思

我去Twitter 先

六合彩俾我買晒47個字都會中獎

陳雲就收皮啦

飯民打手
全面進場

唔好以為所有反陳雲熱狗嘅都係泛民支持者，
呢幾年無論泛民，本土，港獨，
所有人都比陳雲熱狗針對攻擊，
係熱狗樹敵在先，
由高登時期已經忍，
成日洗版式開私怨po,
上面熱狗水泥隊就係一個例子，
反陳雲熱狗唔單止為政見，
而更重要係趕走呢班污染理性討論嘅文盲

冇錯
睇下佢點誣衊梁繼平

我prefer 論點論據皆存既辯論, 無論咩立場既人都一樣
你與其「屌」走佢地, 不如實實在在拎論點辯論啦

好撚類 咪開呢啲post
大把事更值得關注

林忌篇文論據充份
我早幾個reply 都擺晒陳雲反美親共言論
唔好視而不見

我而家就係做緊內部文宣，
講比更多新人知道
呢幾年陳雲熱狗做左幾多野
去消耗反對派嘅政治力量

反對派 不只限於泛民，基本上陳雲熱狗已經得罪曬所有政見唔同嘅人

我無追post既習慣

大家都加油

咁佢有無影響美國通過法案？
當務之急
要有法案香港先安全
義士先安全

做事要分前後
分輕重

家下連登少左幾多文宣呀
好多人已經開始唱歌
就快番番2014
黑警就個個星期拉幾十人

我喺「熱狗惡行24小時輪流廣播」有提到

「唔會同你打泥漿摔角」
對住一班唔講理嘅人，要知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「不分化，但熱狗不了」

你係比較小有可以理性討論嘅人，其餘你睇下上面有幾多係人身攻擊，仲有熱狗水泥隊，妨礙正常討論

不如叫連位開個台比你地battle啦係我眼中無論係邊一邊都係阻緊討論, 而且只要spin同熱狗方面都一定會嘈交

等你追完po再回應一下

聽日先，訓

係咁洗版

「做事要分前後，分輕重」呢句正正係要用番係陳雲熱狗身上，
呢10年黎，有邊次唔係 屌泛民 屌本土 屌港獨 就大大聲，
都唔花氣力去屌共產黨，民建聯

今次都係呢班陳雲熱狗一而再，再而三，分化互屌 （上面巴打貼左例子）
先會有咁多人出黎反陳雲熱狗

講咁撚耐
都冇飯民狗回應唔支持攬炒
同你老母路人咩

呢度都無涂謹申支持者
你唔好以為所有反陳雲熱狗嘅都係泛民支持者啦，
我上面都講左，
陳雲熱狗不斷屌所有反對派，
而且係人身攻擊而唔係理性討論
已經令好多人反感

佢地各為其政
反對方好正常

我指做事
我地香港人自己呀，義士提堂，去聽既人數得勁少
上星期塞個機場都fail

唔係出黎屌人就救到義士，下星期就唔會有受傷
諗下有咩實際plan仲好

點解你覆既每樣野
都陳雲
都熱狗
你有無心係義士到架

要睇近排隻藥純唔純

有屌錯飯民咩

最早叫人去 g20 既係劉細良

係
明明陳雲多次講過
係美帝治下既民主
慘過同中共立約既一國兩制永續基本法

泛民仆街，但陳雲熱狗比泛民更仆街
政治彈弓手，
認屎認屁搶光環，
人身攻擊熱狗水泥隊，阻礙理性討論，
只屌泛民本土，不屌中共港共
陳雲熱狗不除，革命難以成功

飯民好多時柒下柒下
但由2016開始不斷去美國奔走要求立法的確係佢地

呢啲就係政治投機份子，永遠無立場

永瀆基本法就是真正的講毒
從來冇支持過梁天琦

泛民偽獨派打手全面進場
你地唔洗繼續抹黑啦立法會選舉你地贏硬架喎

你記唔記得六月初我地幾團結，
互相鼓勵，不分化不指責，
自從陳雲熱狗出黎搶光環，屌自己友
陳雲大大聲屌梁繼平惡毒

趕走陳雲熱狗，係為左我地可以回到六月初團結一致

典型陳雲熱狗,永遠只有金字塔下層回應，
完全防礙理性討論，
熱狗水泥隊有無聽過呀？

一見有成果就出黎搶光環，話全靠佢舉國旗，笑死

有腦就唔會做水泥隊
外貌我唔comment，但如果你親身見識過熱狗同青城派既人，班友既思維同溝通能力大多同輕度弱智差唔好多

試下改口唔好再叫泛民, 改叫我地香港人.
唔一定係泛民先可以幫香港, 你同我都可以.
可以獻計, 可以文宣. 重有記住功不在我, 在於香港呢塊 Motherland.
每個人係為咗自己, 同自己身邊既人戰鬥.

推，陳雲熱狗選擇性失明

初初我都嬲
但家下入立會果日
梁斷平徐曬口罩都仲可以出到境番美國
入立會就有3個就被人拉左
我唔識講

講得無錯, 條廢老先屈楊 On Q 去美國無題雙普選, 之後又屈民主派係美國密室出賣香港, 信晒掃把頭果套. 要美國佬自己出埋聲講佢地無出賣香港先當無事發生.

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉
抹黑者落地獄死全家

Hocc 轉軚又唔講
五年前屌人勇武
仲有林忌係乜水？

因為果陣未通緝丫嘛
所有人都比陳雲屌
梁天琦，黃之鋒甚至戴妖
個個都有坐監
陳雲就乜事都冇
最叻

係，將所有反陳雲熱狗嘅都label 為泛民，
呢啲係共產黨常用伎倆

就算泛民都分好多唔同嘅人，
陳雲熱狗一味捉住四方西，何俊仁密室談判，
用黎攻擊公民黨等出賣香港

我唔明你果個咩logic,
梁繼平（唔係梁斷平）走得快
會導致其他手捉被拉？

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

冇錯
絕對唔可以俾佢地騎却

踢爆左又想轉移視線？

收皮啦抄留言狗
我再講多次，我講既嗰條友係喺上面comment話「總之就算係抹黑佢 都唔可以比陳雲上位」
我淨係針對嗰位巴打，而唔係陳雲or林忌
你擺到明針對陳陳雲嚟講仲照抄我comment「我唔撚理係咩陣營」
屌你啲child登仔真係又盲又蠢架

佢當時叫大家徐口罩（露樣增加風險）
佢露曬樣仲可以出到境

大佬你屌陳雲轉軚係無問題
唔該屌埋其他有份阻止勇武佢地都轉軚
同埋舉美國旗同轉軚有冇衝突呢？
轉軚搵美國救所以要屌佢？

你有無諗過 點71後咁遲先拉人
家下可以2日之內就拉人？

你想歸咎於梁繼平潛逃？
你有冇諗過
當日梁天琦或其他人坐監
陳雲屌
到黃台仰潛逃
陳雲又屌
其實要屌既點解唔係濫捕既黑警
而係被捕既抗爭者？
陳雲太多呢d blame the victim 前科
邏輯紊亂
混淆視聽
爭論就為左製造混亂
根本應該唔理佢

果日搶旗我真係O曬

你睇番成件事先啦，當初如果唔係大家一齊台佢走，
佢係準備留守立法會，直至比人拉架

陳雲: 梁繼平自私而惡毒

收皮啦屌你老母屈我熱狗
我完全冇幫過陳雲or林忌or其他人講過好説話
我淨係討厭有位巴打實牙實齒講到明就算要抹黑人都唔俾人上位
咁都有得俾你班私怨撚屈係熱狗
你咪就係個金字塔最底層囉
仲好意思po出嚟俾我睇

No no no

推！傻9熱普城

平心靜氣 公平d
今次運動有邊個冇見風使舵
7.1 之前大部分人都唔支持勇武 甚至係阻止
7月中之後夠有人屌舉美國旗
依d post 真係好無謂

咁關梁繼平咩事？

個個都會屌架la
我自己都覺得係中共社會唔值得坐政治監
如果條例通過左
真係送撚左中

個個政黨都有自己既一套
我以前都好憎佢
但流水運動呢樣野佢好早講左
美國旗又係佢提議

家下香港危急存亡
要對事唔好對人

何君妖開口叫黑警番大6
我大力拍手

我認同你叫抄留言? 你無撚病下話?

我再講多次，我講既係我認同你喺上面comment話「我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家」

我淨係針對你，而唔係邊鳩個人
你擺到明針對我針對陳雲, 嚟講我「抄留言狗」
屌你啲戇鳩仔真係又盲又蠢架

解釋番樓樓樓上問點解梁繼平惡毒
因為佢叫人脫罩

仲有大把人屌護旗手
唔知佢地依家個心諗咩
又無後悔屌走人

就係呢 D 抹黑不停充斥, 有 d 話推條友出黎選.

佢地心中就只係有選舉, 從來無諗過佢地所做既野對運動有咩正面影響.

人地就落場打破香港人過去既道德束縛 (當時正盲毛比義士屌, 係兩個世代既完美演譯)
佢條廢老就出黎收割人頭. 想同當年點搞死雨革一樣不停令運動失焦.

最搞笑就係人地走到就話鳩人 乜唔係應該為義士走到而開心?

我冇阻你針對陳雲，本身你抄留言抄得合理我都冇問題
但係我一開始冇針對任何政敵講野而你本身反陳雲
咁你就唔好抄足我comment啦戇鳩仔

對事唔好對人

呢番話同陳雲講啦
佢最鍾意大段道理之中
加幾句陰d 陰d 屌人

老實講 六月初開始
大家都有互相指責勇武同和理非
最後得共識 不分化 不割𥱊
你所謂趕走某堆人就團結 我有保留

陳雲

唔比美國612轉軚架咩

#226 櫻的花 • 2 個月前
佢剩係叫人留守 無叫人除口罩喎
佢個陣係信香港人先會咁講
點知一聽到黑警話清場 出面入面嘅人都開始散
唔反省點解無人出去保護班手足反而怪佢？
三毛/分化撚收皮啦

#401 芝士漢堡屌你老母 • 2 個月前
收撚皮啦幾撚時有叫人除口罩呀

----------------------------------------------------
其實呢, 當晚係有 Live 可以自己上返去睇.
呢 d 垃圾屈撚左人地兩個月都可以繼續當事實散播謠言.

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

咁政治就係咁
各自為政
遲下有雙普選

大家屌得仲勁
我地當務之急都係做文宣
希望美國國民企我地呢邊

點解唔屌其他人轉軚
因為其他人會親身落場甚至上埋前線幫手頂
點解大家屌左販民咁多年呢排會屌細力左
因為有譚文豪鄺囝許智峯區諾軒呢班上前線
熱狗班記者支持者甚至鄭松泰都有落過前線
陳雲除左上FB一時一樣講到冇自己唔會成事仲識D咩?
唔好同我講咩落場唔一定要比人影到
你陳雲敢擋喺班黑警前面比手足走先再講啦

弱智fact checked

我剩係見左膠大台轉駄由扯人旗落黎到自己搶住要扯旗

好記得七八月係咁唱淡上街行動

泛民打手明曬

所以咪話依d 屌人轉軚post 好無聊
好多人係依場運動都轉過軚

理性討論又變打手?

主要係陳雲咁做啫

yes
佢一早話個運動叫反送中
唔改名做保衛香港憲法
場運動六月尾就完

我冇阻你係到鳩噏，本身你留言合理我都冇問題
但係我一開始只係針對你呢句

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家
而你又老屈我係反陳雲.
咁你就唔好話我反陳雲又抄足你 comment 啦白痴仔
------------------------------------------------------------------------------
咩叫抄足呀懵撚, 你自己初頭打:

哇屌你老母總之就算係抹黑佢都講得出？
同羅范屈示威者享用14歲慰安婦無套性交要墮胎有咩分別？
我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉
抹黑者落地獄死全家

我覆你

講得無錯, 條廢老先屈楊 On Q 去美國無題雙普選, 之後又屈民主派係美國密室出賣香港, 信晒掃把頭果套. 要美國佬自己出埋聲講佢地無出賣香港先當無事發生.

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉
抹黑者落地獄死全家

我係認同你所講既:

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉
抹黑者落地獄死全家

你就睇撚左我反陳雲, 戇鳩仔, 如果楊 On 9 扭造事實抺黑人同砌人生豬肉, 我一樣會講:

抹黑者落地獄死全家
------------------------------------------------------------------------------
明未呀傻閪? 人地認同你呀傻鳩

燒山咁掛

陳雲係咁話游蕙禎係佢學生

比人出聲明反駁重死唔要面堅持

係

無泛民香港神早淪陷左 excuse me. Wtf
泛民賣港二十載就真由民主回歸到袋住先再到重提逃犯條例

竟然有人好意思同我講冇泛民香港晨早淪陷左

食屎啦屌你老母泛民打手

私怨post 咪覆 善用不推文

你唔好咁打手啦 好嗎
知唔知醜
泛民搞左30年民主運動一事無成
最近毛孟靜搶旗 梁耀忠阻人沖
難民之父提修訂
都好明顯係想擋路
醒下啦

熱普城同左膠一樣，不了

熱狗惡到呢永續左未呀
總之你地班熱狗永不超生 用咩手段都會狙擊抹黑你
之前個leader post唔理係真定假都有2000正評你地死啦仲有無人信你地?hkaa搞咁多野依家咩都無囉

有咩問題?

泛民班友連城邦論都未睇就出黎屌陳雲
好撚on9

𨳒你迷雲狗

最早舉美旗=見風使舵你老母班旗手leader就見風使舵

真係辛苦哂你打咁多字
我淨係針對嗰位巴打，喺呢個post入面冇針對過任何政敵，頭先被人屈係熱狗我都收咗佢皮
而你反陳雲，姐係唔like熱狗城邦派啦
咁你又照原句copy「我唔撚理係咩陣營」又係咩意思啊
你唔撚理係咩陣營但係之後自己又有承認自己針對陳雲，咁你一開始就del咗我呢句再屌雲伯咪得囉
我咁樣講到咁清楚你又明唔明呀傻閪?
唉救撚命啊

有邊次飯民唔係阻人做野上次唔係抱走白頭撚入閪到立會

班柒頭飯民最大罪就係唔知自己位置，成撚日喺錯嘅地方錯嘅時間做錯嘅柒事，好撚心學下班保皇撚啦

藍狗打人核爆都唔割，開記招合理化藍狗行為，從來唔喺前線阻藍狗做野，仲會出嚟握手打氣，班垃圾飯民鳩毛都比唔上

2邊都唔使理
林依d 傻仔黎

香港人政治思維邊會去深究
宜家咪又係人人開始講擁護基本法落實雙普選用緊人地套系統仲好意思屌人，熱狗行先過班傻鳩5年啦

熱狗不了

好撚心你啦, 人地認同你呢句

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

你就講撚到我係借機反陳雲, 屌你老母如果以下人

楊戇 Q, 我老母, 你老母, 阿強, 豬肉佬

扭造事實抺黑人同砌人生豬肉.

我一樣會同你咁講

抹黑者落地獄死全家
------------------------------------------------------------
我已經講撚左好多次講得無錯, 我認同你.
你就好似比鬼上身咁又話我抄足留言, 又話我反陳雲.

你叫你老母入黎睇下我打過乜撚啦低能仔 "

"講得無錯, 條廢老先屈楊 On Q 去美國無題雙普選, 之後又屈民主派係美國密室出賣香港, 信晒掃把頭果套. 要美國佬自己出埋聲講佢地無出賣香港先當無事發生.

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉"

我係針對陳雲呢隻廢老 扭造事實抺黑人同砌人生豬肉.
認同你講既 " 抹黑者落地獄死全家 "
就算唔係陳雲, 係楊戇 Q, 我老母, 你老母, 阿強, 豬肉佬
我一樣會同你咁講
" 抹黑者落地獄死全家 "
-----------------------------------------------------------------
我咁樣講到咁清楚你又明唔明呀腦閉塞?
唉救撚命啊
你係咪自細無比人認同過所以我認同你就即刻手舞足動唔知點好?

人地大叫天滅中共，全黨死清光喎

樓上已經講左，人地2016年已經去美國傾香港關係法，
當時陳雲熱狗仲屌話搵美國無用，
到而家突然轉軑，講到全靠佢地舉旗吸引美國注意

又將謊言當做真既一樣
佢自己除就老屈佢叫人除

屌 熱狗泛民咪一q樣

唔好講到好似 泛民 本土 港獨 陳雲熱狗 互屌咁，
事實係陳雲熱狗不斷樹敵抹黑，
而家大家忍不住，
要行出黎反雲狗

從來主調係履行中英聯合聲明，唔係乜撚野永續基本法，熱青城咪撚抽水

起底 and blocked

黃之峰反而我buy
嗰啲走去叫習大大重啟普選嗰啲仆街就

陳伯就算啦,每三分鐘轉一次立場

你認同陳雲熱狗係毒瘤就得

我睇到你話「又話我反陳雲」我就知可以唔使再睇落去，你擺到明係反緊雲伯，咪撚話我屈你抹黑你

小朋友，今次真係不如叫你老母入黎睇下你自己打過乜撚先啦
見唔夠我講就調返轉頭唔肯承認自己針對陳雲
仲要個username叫打擊低能仔
而家我真係打擊緊低能仔啦

搶完HKAA 旗唔認
不滿HKAA有份去美領發言
但學佢地舉美國旗
不滿Trump 想希拉里做總統
想Trump落台
但又求Trump
泛民關鍵嘅時候就扮KOL去美國

反之前睇睇香港城邦論
就明佢點解有時要食藥

不過熱狗 on9 係真

yes

推，陳雲熱狗駁唔到，選擇性失明

佢呢啲咪係典型陳雲熱狗囉，
講野永遠無point，
只會標籤對方泛民

嘩，你呢句笑撚到我呢。。。

泛民賣港二十載就真由民主回歸到袋住先再到重提逃犯條例

係
你係咪盲架

我問緊你邊個係場運動無轉過軚
7.1出面之前大把post 屌勇武
依家轉哂軚
你係咪要逐個屌
你所講既陳雲又唔係立法會議員
佢地做野講野唔使同公眾交代
都要比你針對
私怨post 同reply 真係好無聊
大家善用不推文回覆

人哋講天滅中共呀，你搵個飯民講嚟聽下？

咁我都一定追撃泛民到底
仲熱狗，今年2019啦柒頭

人地泛民跪求緊習大大呀

被騙的那個比騙徒更混帳

喺呢個post就見到有幾多熱狗潛伏咗喺度

唔係成撚日，你真大量，根本係特撚登。

陳雲熱狗=共諜
日日私怨洗版
分化反共勢力

中計黨黨魁：拆何妖山墳何妖最高興

咁就死啦如果策略係唔可以轉。戰場變幻莫測，墨守成則嘅策略點樣有成功嘅空間？

而事實係，佢同 HKAA 舉旗嘅策略美國個邊 buy, 有retweet 有輿論效果。

好嘅策略自然大多數人會推會去做，只要無大台無人做代表就得。如果佢遲啲出黎選，你唔鐘意可以遲啲票償，但而家唔好撚再分化。

又係呢句
經常分裂，
正正就係因為陳雲熱狗全部都係政治投機份子，
借人力資源出選，選唔到就割蓆，
見黃毓民選唔到又割蓆

就當你gphone真係有去傾，有冇成過事呀？都唔好講飯民同孽瘤齊齊去傾刪除制裁香港嘅on9嘢，舉美帝旗唱國歌，跟晒規格有晒隊形，上晒國際media，先係人哋congress攞返出嚟傾個trigger呀屌你！

成個中美關係已經由友好變左交惡
2年前既時勢同依家唔同
當然係用唔同既方法去做事

用下個腦
你10年前要帶尿片
係咪代表你依家都要帶住尿片出街

咁嘔心既說話 你講出黎有無打冷震

舉旗係有幫助, 係要多謝50位旗手令場面震撼
但唔可以將全部功勞歸功於佢自己囉.
如果無之後個幾十萬人襯托. 個畫面就完全唔同
係所有香港人既付出黎..

點解唔鍾意陳雲? 佢真係太自我中心
就算運動成功, 我估無人會將功勞歸功於自己..係所有付出過既香港人
但佢應該會話全靠自己既意見

yes
呢d死熱狗唔駛同佢討論
正接屌佢熱狗死全家就得

陳雲講到自己係美國戰線嘅先鋒，點解美國國會唔邀請佢去做聽證會？

本來就係可以轉既
但陳雲次次屌人就有佢岩冇人岩
俾人屌返都好合理

咪問你有咩問題又講唔出死熱狗

樓上已經講左，人地2016年已經去美國傾香港關係法，
當時陳雲熱狗仲屌話搵美國無用，
到而家突然轉軑，講到全靠佢地舉旗吸引美國注意
改變立場當然無問題啦，
但而家係明明自己7左仲要認屎認屁搶光環

因為陳雲係中共座上客

泛民比共產黨讚係建制派WO
泛民咁好唔會30年乜春野都做唔到啦
拎住咁大份資源
你可以搵新聞睇返

睇下邊個人多
我地港獨同泛民一定狙擊死你
開個post鳩up兩野抹黑都有3000正評
假設一千個人睇到果個post 已經唔會投你

未來同黑警關在一起

推，陳雲熱狗選擇性失明，
只會認屎認屁搶光環

有好多人唔清楚政治的!
依家就要狙擊 唔好比佢上位

無
有咩問題死熱狗

佢係總統軍師，兩京帝主，重要比人聽證？
要行西藏密宗三跪九叩儀式迎接佢先得
而家美國藏傳佛教復興，就係為左將來迎接佢

扮得似唔似？

我都明，佢吊人係吊得好盡，我都唔會接受到。大家焦點係策略到啦，如果次次見到佢個名就吊就唔睇，咁對人不對事無好處。

係
要都係泛民功勞啦

毛EE搶旗WO之前
你係咪泛民上左腦

唔通靠熱狗咩

收皮啦熱狗
用蟲泰個名做user name醜唔醜?

咁佢依家都無搶旗啦
依家搶我地leader旗既係hkaa

咁做有咩好處？你自己想邊個上位？

我剩係想睇結果，有五大訴求，而普選係重中之重。

熱狗廢到 得果兩丁友
狙擊都狙死你

石元泰博勁過鄭松泰太多

最好天琦啦
但比民主黨上位都唔比你班熱狗上位

熱狗唔好解釋咁多
番去睇大香港早晨

其實佢係曲線學緊陳雲熱狗講果啲on9野
#曲線要講明

咁你咪對人不對事囉。你講嘅野點有說服力？民主黨入面都有好有唔好。你咁樣仲點同人理性討論？全部都標籤晒

sorry睇唔出
熱狗太on9

屌泛民就係熱狗 你唔好撚再智障啲

你錯啦
係陳雲抄我

😡😡😡

就係對事不對人吹得我漲呀
總之你地以後有咩政治運動 失敗左就恥笑 成功左就狙擊
我地係人多架啦吹咩

你幫熱狗講野唔係熱狗?

唔見得林忌有幾好

你 quote 170 ? 點解唔將所有來龍去脈講晒?
----------------------------------------------------

----------------------------------------------------
----------------------------------------------------
我一開始認同你
" 我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉 抹黑者落地獄死全家 "

咁陳雲係扭造事實抺黑人同砌人生豬肉, 佢死全家有咩問題?
你自己都講左唔理係咪同路人都要死全家

好喇, 之後就話
----------------------------------------------------
----------------------------------------------------
答埋無關係既野, 我只係 focus 同認同你講既

" 我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉 抹黑者落地獄死全家 "
----------------------------------------------------

你老母可能中文唔係好好, 已經講左我淨係針對你
你條傻仔以為我針對陳雲 係 #175 亦都證實左你條懵撚以為我針對陳雲
----------------------------------------------------

----------------------------------------------------
最後我怕你條傻仔真係睇唔明 .. 講埋楊戇 Q, 我老母, 你老母, 阿強, 豬肉佬 .. 點知你真係重係老屈我針對陳雲.

----------------------------------------------------
我老母笑鳩你中國閱讀理解連個看更都不如呀
我針對你咋, 你講得好啱我又認同.

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

你真膠定假膠

點都好過陳雲

淺白到咁都仲洗講有咩問題？就係佢哋冇功勞做唔撚到嘢拖香港真正民主後腿囉？

二三十年，攞到過d乜返嚟呀？關鍵時刻閃咗去唔夠票反對有，㩒錯制投錯票有，最多就最黑暗一天，加埋就嚟夠做年曆啦！修改議事規則有冇佢哋份呀？on my dead body更加笑撚死人唔洗詳解啦？難民之父幫蝗蟲快d攞香港人福利呀？係咪冇問題呀？李卓人幾十年仲玩緊六四呀？係咪冇問題呀？呢d隨口噏都一堆啦，仲好意思想攞credit？

你起佢底睇下佢啲文就知，反正就係私怨撚

港獨點泛民呀，泛民反港獨架，泛民打手露曬底啦

我支持香港獨立架柒頭頭

難得仲有陳雲熱狗支持者係願意理性討論

一直以來開最多私怨互屌po果班就係熱狗，
永遠都係「收皮啦」「你老母比狗屌」
金字塔下層回覆模式
先會有咁多人反感

威啦疊馬啦人多

笑撚咗又騎劫

早晨，追左po未呀，上面有好多理性討論嘅point,
班陳雲熱狗選擇性失明
難得你會理性討論
幫下你果班弱智同伴啦

得閒就開下膠post笑下你班熱狗
係私怨架啦吹咩 你班熱狗犯眾憎

邊句係幫熱狗講野
屌泛民就熱狗 你啲思想仲停留係佔中時期無進步過
你睇返你句野先啦 無泛民香港就淪陷
你講到咁撚誇張 但係人都知泛民賣港 關鍵一席

佢地所認識嘅政治光譜真係好狹窄又搞亂晒。點解唔學習多啲呢？

你侮辱左徐步高呢三個字

五區加埋唔夠泛民一區
仲想搞咩五區公投永續雞本法

總之唔係陳雲就得
何君妖 vs 陳雲 我會投君妖

熱狗?幫秀慧奶左未?

咪扮啦，陳雲熱狗點止屌泛民，本土、港獨 所有人都屌
天琦又屌，小麗又屌，梁繼平仲比佢老屈

香港就係哩個玩法共產黨個左派都唔係世界嘅左

呢二三十年陳雲熱狗都只係嶺南教書嘅死雞蟲炸

仲有幫何志平打過工囉
何志平係邊?美國監獄~~

正面答我先啦，想spin去邊？講緊飯民揸住議席二三十年，做過多數派㗎（知你實賴宜家議會入面人少㗎啦）？又做咗d咩推動真正民主嘅嘢？求你講d嚟聽下啦。

講左幾多次佢無叫人除

陳雲提舉美國旗岩=佢做所有野都岩
我唔支持佢發神經亂屌但支持佢提供嘅建議同方向，滿意未呀泛民打手

我唔係好似你班泛民打手咁盲撐架，岩用就支持，唔岩用就死開，政治人物係咁用架，唔係拎黎盲撐架

陳雲唔支持上街 一上街就話係泛民做show

挑，我信陳雲都唔信泛民呀。

泛民打手除咗熱狗之外其他野都唔識

事實上有啲人當陳雲係大台(佢啲狂熱信徒)，但成日話運動無大台

學條傻鳩講

最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

番緊工

你追po啦
民主黨係廢，仲有公民黨，社民連，人力，成日將「泛民」label 埋一齊
仲有呢度好多人甚至唔係泛民支持者，
只係對陳雲熱狗呢啲政治投機份子反感，
人地帶頭做果時就屌人，
到見到有成效就行出黎認屎認屁搶光環
上面舉果啲例子全部選擇性失明

追po 啦，仲係認屎認屁搶光環，
明明其他人一早已經推緊香港關係法，
當時陳雲熱狗仲屌話無用

咁你就真係要花d時間研究下上面邊個話“泛民先係最大功勞”呢條punchline啦。

冇撚野呀

熱狗

民主黨係廢，仲有公民黨，社民連，人力

你寫呢堆全部都係垃圾

Advice from America

垃圾得過熱血公民?

到底係你哋私怨洗緊版 定 陳雲熱狗洗版？

我拉落多少就見到10個以上留言都係你，仲有另一個人，全部都屌緊人哋

無陳雲熱狗洗版 我地會洗版反擊?
先撩者賤呀
btw熱狗又扮中立收皮啦

多撚謝陳雲又要做多步

陳雲信徒 搞壞運動

我就真係笑鳩你唔識睇閱讀理解啊
你係咪copy我留言copy到傻撚咗啊
仲要quote返哂來龍去脈幫我慳返唔少時間
我唔係講撚到你借機返陳雲，係你自己認咗自己針對陳雲
你都幫我quote埋你自己個connent係#170

呢個係#147，你第一次覆我comment嗰陣已經係屌緊陳雲，ok fine咁可呢度能係我誤解咗你反雲，但係去到#170你實牙實齒講到明自己針對陳雲
你自己highlight返上面你自己嗰句話你淨係針對我，但你有highlight埋下面嗰句點解你又唔講埋
你自己話「你擺到明針對我針對陳雲，嚟講我「抄留言狗」」
冇錯，我係針對你，但呢度你已經講咗你針對陳雲，咁我之後咪可以講你真係針對陳雲囉，你喺#170之前又冇講自己唔係真係反陳雲，#170就認咗自己針對陳雲，咁我喺#175講「我冇阻你針對陳雲」既呢句前提都好合理姐

但係你之後唔夠我講就喺#210話我講到你係反雲喎，咁你真係反雲吖嘛，#170之前冇澄清，#170就認咗自己反雲，我絕對冇老屈你架，我係度再quote多次#170

你自己講我針對你針對陳雲喎～～
我老母中文唔單止好過你，係你自己基本簡單理解低過正常人呀，你就真係懵撚啦

你之後駁我唔到架啦懵撚，成個時序已經清清楚楚理清哂，你再話我屈你既話咁你就係唔夠我講想轉移視線，最多你淨係話到我#170之前誤會咗你反雲姐，要怪就怪你已經喺#170認咗啦，鬼叫你喺#170之前冇否認過跟去到#210先話你自己唔係反緊咩懵撚
你老母都醒目過你啊小朋友

泛民叫唔好加辣wo

但係我睇唔到陳雲熱狗嘅洗版post，反而見到你哋個post係咁洗

而且我只係講咗個實況出嚟，點解就會變成熱狗！

明，心照

收皮啦 只有熱狗先會為熱狗講野
唔想比人屌熱狗咪唔好講熱狗先講既野囉 汪汪汪

心咩照? 你國屍同何志平有路架

依個時代仲有人share林忌你share其他人去屌陳雲都冇咁嬲，林忌依個垃圾到不堪，做撚左咁多年都撈唔起就知乜料啦

唔似
冇果浸酸味

歷史在笑

陳雲信徒又嬲嬲了

以你嘅邏輯， 睇嚟你覺得 全世界為香港人發聲嘅都係香港人？

好多野係睇件事架，外國人發聲係因香港人做緊正確嘅事，並唔會變香港人。
依家，我都只係講番你哋洗版好煩，睇下個post見到好似9成都係你兩個，仲要話番人哋洗版。
我咁樣睇出嚟就屌你埋係熱狗，有冇病呀？

需唔需要泛民投票紀錄

好嘔心

推，熱狗選擇性失明

唉呀屌你真係牛皮燈籠點極唔明

係你自己認咗自己針對陳雲

認你老母咩,
---------------------------------------------------

---------------------------------------------------
我淨係針對你, 而唔係邊鳩個呀傻仔
" 你擺到明針對我針對陳雲 " 係話係你老屈我針對陳雲呀懵撚

你有眼疾定點呀?
---------------------------------------------------

---------------------------------------------------
#45 上面你屌緊人抹黑, 重話

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉 " 抹黑者落地獄死全家 "
---------------------------------------------------

---------------------------------------------------
#147 我咪話你講得無錯

我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

我真係針對緊陳雲? 我講撚到明 我淨係針對你, 而唔係邊鳩個呀傻仔, 識唔識理解呀?

其實中國人係咪就咁? 人地講左唔係你都重係要老屈?
---------------------------------------------------
係你自己基本簡單理解低過正常人呀
咁你兩個就真係要返小學讀下中文啦

---------------------------------------------------

---------------------------------------------------

我句 你擺到明針對我針對陳雲, 嚟講我「抄留言狗」 係笑緊你會錯意老屈我呀傻仔

不過你都認同陳雲落地獄死全家, 愚子可教

佢2014推動「香港人權及民主法案」based on香港政策法

連林忌都屌到陳雲
大家知陳雲咩料

坦白講，g風眾志同泛民付出先係付出，起馬人地去左美國咁多次同見咁多人。。。陳雲真係算把啦。。

根據你收負皮嘅數目，條青山廢老都有廿個打手

屌你老母啦，俾我踢爆咗你唔肯認自己反雲就陰陰濕濕用埋啲垃圾emoji 改圖遮走個「我」字掩蓋自己唔認自己反雲既事實
我在此不厭其煩地再po多次冇emoji遮字既原圖以正視聽

你理解能力差，我幫你重組句子再用圖解清楚返你喺#170講到明你自己係針對陳雲，你就spin去講中國人不特止，仲低質到用emoji 遮走自己啲字試圖掩蓋自己承認自己反雲既事實？
我喺#170之後肯定冇老屈你，係因為你已經認撚咗你係針對緊陳雲啦傻仔
你講嚟講去都係話我針對你，冇錯我係針對你，但係你間接承認咗你同時間係針對緊陳雲吖嘛仲夠膽話我自己基本簡單理解低過正常人，咁你點解要用emoji遮走自己既字呀？係咪我已經幾乎逐隻字咁拆拆到你唔敢面對事實所以先遮字呀？

我喺呢個post第一個comment講過話無論咩陣營都好總之抹黑就要死全家，你就唔好屈我話我都認同陳雲落地獄死全家，你想我都係同你一樣睇法既就唔該俾啲證據我睇，令到我都認同陳雲應該要落地獄死全家

呢個post有陳雲信徒同反雲一直係到嘈，我本身就諗住食下花生睇下兩邊點嘈法但係我就肯撚定呢個人(打擊低能仔)係成個post最低質既反雲

試解釋何為「中共座上客」？（0.5分）

唔夠我講就用emoji遮字掩蓋事實，仲要冇論點到要執我口水尾講野
今次我真係喺度打擊緊會然打擊低能仔啦

Spin 你老母咩 Spin
重組乜撚野句子呀傻仔

" 我淨係針對你, 而唔係邊鳩個 "
上面你有邊一句係唔明架?

睇唔睇到我上面 highlight 左乜撚野呀

" 你擺到明針對我針對陳雲 "
係講緊你條傻仔會錯意以為我只講陳雲呀.

你兜黎兜去都改變唔到:
" 我淨係針對你, 而唔係邊鳩個 "

承認你老母咩, 亞強: 死唔認柒既人要死全家.
亞陳: 亞福跌撚左落地重要笑鳩人.
我認同, 我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，死唔認柒既人要死全家.

咁就代表針對亞陳? 如果亞美死唔認柒, 都要死全家.
--------------------------------------------------
而唔係邊鳩個 講到明只係針對你, 你都重要老屈我針對陳雲. 你重唔係中國人? Chinese Man?

Emoji 遮咩字? 我 Highlight 左就係我要講既野, 其他唔重要.
上面重有未放大既版本. 好心你就咪咁鬼鼠眼覺得人地為左遮個 "我" 字啦傻仔.

你唔係理解能力低過人就係扮傻啦

" 係咪我已經幾乎逐隻字咁拆拆到你唔敢面對事實所以先遮字呀？"
我逐隻字打撚晒啦盲俠

" 我淨係針對你, 而唔係邊鳩個 "

我喺呢個post第一個comment講過話無論咩陣營都好總之抹黑就要死全家
陳雲老屈人, 咁你唔係無論咩陣營都好總之抹黑就要死全家係咩?
用你既講法, 你唔係支持陳雲死全家係咩?

------------------------------------------
起下佢底, 原來家下教徒作反, 要陳雲死全家

唔怪得之重緊要過老母出殯
------------------------------------------

萬丈龍我(戇鳩仔)：哇屌你老母總之就算係抹黑佢都講得出？同羅范屈示威者享用14歲慰安婦無套性交要墮胎有咩分別？我唔撚理係咩陣營，係咪同路人都好，總之我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

真係同羅范屈示威者享用14歲慰安婦無套性交要墮胎無分別

佢不嬲係咁 第一日識佢咩

陳雲不嬲係咁，仲信就係戇鳩

陳雲熱狗
認屎認屁
成事不足
敗事有餘

改返先, 唔係又話我老屈

咁就代表針對亞福?

洗乜人抹黑

佢自己日日抹黑人
人地屌柒返佢就抹黑佢

大專學界聯同連登「我要攬炒」團隊，今晚（8 月 16 日）8 時在遮打花園舉辦「英美港盟 主權在民」集會，已獲發不反對通知書。嘉賓名單，嘉賓包括吳靄儀、黃之鋒、陳浩天、練乙錚及何韻詩。會上亦會播放流亡海外的黃台仰及梁繼平的發言片段。

------------------------------------------------------------------------------------

一個話連登仔係賊既人, 佢既手下竟然出現係呢到. 真係刮目相看.

哇好撚勁喎唔夠我講道理就起我底話我係熱狗係陳雲教徒
點解你成日都咁得閒喺度同人罵戰做research起人底咁有趣既? 你而家係咪返緊工？收咗幾多錢？
呢個post同另一個通街都係處既post 頭幾版喺度屌舉美國國旗冇用，而家結果論而言舉國旗係有用咁我咪加把口屌返頭幾版鬧陳雲嗰啲泛民打手囉，嗰幾個post頭幾版啲連登仔話舉國旗冇用吖嘛，而家bin返屍咁又有咩問題？
我見熱狗有野做得啱咪讚做錯事咪屌囉咁都有得屈我係熱狗？我有屌過松泰同陳雲嗰啲你唔拎出嚟講？

我叫你搵證據俾我睇陳雲係的確有抹黑楊on q，所以我先同你一樣先認同陳雲都要死全家落地獄，咁你搵到未呀，唔好又低質到要用emoji遮字喎，反而得閒到起返我底咁有趣

我同你啲反雲私怨撚唔同，我係講道理架，prove到熱狗做得啱先讚做得錯先屌架，本來我入呢個post都係想睇林忌屌得啱唔啱，有條友講到明話要抹黑陳雲都唔俾佢翻身我先屌咋

如果調返轉頭有條友講到明話「要抹黑林忌都唔俾佢翻身」咁你會唔會屌呀

你自己都有copy我comment話唔理咩陣營總之抹黑死全家落地獄喎，講到明先我做人就唔似你咁下下雙重標準既，俾着我見到有人咁講林忌既話我都照屌啦

同埋你估我好似你咁唔夠人講就下下人身攻擊咩小朋友，幾多歳呀
真係唔怪得波台俾人話係熱狗集中地
當熱狗做得啱而波台狗吹奏嗰陣咁實比你地話波台狗=陳雲信徒架

陳雲：中美港，大局面。特朗普日前宣布在九月一日徵收所有中國貨關稅之後，今日特朗普總統宣告中共壓低人民幣匯率來應付美國的入口關稅，屬於匯率操控，一旦懲罰，可以停止中國的美元集資活動，中共無法上市集資和借債。
另一戰線，美國國防部長宣告中共妨害印度太平洋地區的安全。
第三條戰線，就是香港問題。也就是美國最難處理的問題，然而香港不處理，美國無法向中國步步緊逼，但香港確實是難處理，因為目前的不民主狀態、和理非的社運鬥爭法，是美國有份締造出來的，目的是維持香港穩定，方便國際財團營商。
我們現在要做的，就是用我們的流水社運，撼動第三條戰線。細節不講。提防兩點：
一、絕對不能支持獨立調查委員會。獨立調查委員會是怎樣判斷昨日天水圍警察脫褲露陰羞辱女子示威者的呢？委員會大概說，加強前線警員的訓練和EQ，防暴隊要準備毛氈，為脫掉底褲露陰的女子在當眾露陰足夠之後蓋上毛氈。
二、絕對不能相信解散軍——泛民、左膠、社工。
解放軍出來不必怕，解放軍絕對要比香港警察守軍紀和作風文明。解散軍才是要你的命。
（汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪。汪汪汪汪汪。汪汪汪汪，汪汪汪汪。）
-------------------------------------------------------------------
真係唔知呢條廢老企邊邊, 定係唔同人用個 Account 連自己代表緊邊個都未知 .. 5 大訴求, 全香港人都要緊, 佢就同你講唔好

陳雲乜唔係好耐之前已經叫過咩？

曲線唔夠曲
搞到比人屌，橙

好彩白頭佬讓左個主席位，如果唔係我哋點會有得抗爭

道理? 你覺得你要用幾個鐘, 先了解到我可以打過咩.
先了解我唔係針對陳雲, 係針對你. 你呢種教徒識道理?

" 我淨係針對你, 而唔係邊鳩個 "

打到明你都老屈我針對陳雲啦, 收檔啦.

我係到做咩關你咩事? 我收錢? 你收錢上連登架咩?
我係看更無野做, 有你 d 傻仔撚下過日晨, 多謝你老母都黎唔切啦

我屈你係熱狗咩? 屌你老母屈撚完我係針對陳雲家下就針對我屈你係熱狗. 等陣 ... 你中文能力咁差, 我要解釋下.

"家下就針對我" 同 "屈你係熱狗." 係兩組野, 唔係代表我話你係熱狗, 只係話你又老屈緊我, 話我屈你係熱狗. 唔代表我係話緊你係熱狗呀.
____________________________________

____________________________________
我話你係教徒咋文盲

Q: 搵證據俾我睇陳雲係的確有抹黑楊 on q

人身攻擊? 屌你個閪下面既係咩黎?

留言狗
child登仔
戇鳩仔
傻閪
懵撚

你呢 D 人同廢老陳雲一樣 .. 自己做乜就話鳩人地? 咁撚怕人地屌柒你就死返去陳雲 facebook 到圍爐啦 放心我係果到陪緊你

Q: 如果調返轉頭有條友講到明話「要抹黑林忌都唔俾佢翻身」咁你會唔會屌呀?

A: 屌! 緊係屌! 同屌柒廢老陳雲一樣.
我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

係黃之鋒提出定民主共和兩黨？

下面紐約時報咁講喎

\\《人權法》最早由民主共和兩黨議員在2014年佔中運動後提出，要求更新美國在1992年訂立的《美國—香港政策法》，監察香港地區的人權和政制發展，內容包括要求美國政府要制裁壓制香港基本自由權利的人士，包括凍結其在美資產和拒絕入境。\\

《香港人權及民主法案》勢上馬 《紐時》：習近平錯判形勢加劇對立

傻仔，佢反熱仲早過你玩呢d低級私怨抹黑

9upper

試解釋何為袋住先？試解釋何為共建民主中國？試解釋何為求習大大比香港普選？試解釋民主回歸？

唉我都廢事又再長篇大論覆你，做看更佬梗係有大把時間係度hea上足成日連登
人身攻擊嗰度我係有講child登仔(留言狗我就應該冇講過，可能你quote錯姐，但係類似字眼我就應該有講到)

但係戇鳩仔傻閪同懵撚就肯定係你講先既，使唔使要我quote返一次俾你睇呀，你有大把時間就自己搵返個上面啲comment自己睇返啦

你回緊我你唔係 hea 緊?

無講過? 你自己打過咩你唔記得架?

抄留言呀, 你有無講過抄留現言狗呀? 屌你個閪你講就得, 人地講就嗌傑仔?

人地講先? 對唔住呀大佬你扭造事實完未?

你唔係一開波話鳩我我都唔撚理你, 我睇電視做乜撚都得.
重有呀, 上面有陳雲老屈既證據, 用你果套

我最撚憎人扭造事實抺黑人同砌人生豬肉抹黑者落地獄死全家

師兄, 你自己睇路啦, 扭造事實抺黑人同砌人生豬肉要死全家架!
我呢世人最撚憎人屈鳩我, 抹黑我, 砌我生豬肉!

死

全

家

呢條po引咗好多城邦支持者

食屎啦永續基本法

陳雲啲仆街野多不勝數

差在幾時被人列出黎斷正

OP好波

不分化

屌，都廢事再直接覆嗰個看更
我又冇話唔認自己冇話個看更係抄留言狗，條友話我屌人留言狗嗰陣我一時三刻醒唔起但係我印象中又有好似咁講過，咁我咪戴返頭盔話好似有講過類似字眼，再叫佢quote 返比我睇，跟住我認咗佢咪算尻數囉，橫掂我又唔係第一時間就否定佢，又冇話佢生安白造

quote返我屌佢係抄留言狗之後就調返轉頭屌我屈佢同係度扭造事實屌你咩看更佬
我又冇否認過自己屌人係(抄)留言狗抄留言狗同留言狗咪又係差一隻字，quote咗原文比我睇返之後我認咗佢咪得囉

咁minor既事都有得話我抹黑佢同扭曲事實
你估我好似你咩看更佬，初初實牙實齒有講到自己係針對雲伯，唔夠我講之後就否認自己反雲，cap返哂圖整理埋時序prove咗佢係反雲之後又唔肯認仲要試圖喺自己個comment度用emoji 遮住講過話自己係針對陳雲既字眼，呢啲就真係扭曲事實啦，俾我踢爆咗原來自己真係有掩蓋事實之後就發哂癲

最後仲叫我自己睇路喎，扭造事實抺黑人同砌人生豬肉要死全家喎你就真係自己睇路啦看更佬
我呢世人都好撚憎人屈鳩我+抹黑我+砌我生豬肉架，雖然我就唔會同你計較抄留言狗同留言狗係差一隻字呢啲minor野，不過究竟係邊個嘗試扭曲事實就自己心照啦

唔爬文睇返哂咁多版會真係以為我喺fb屌緊啲藍絲廢佬，反雲反到佢咁撚低質
利申返先我初初入嚟係想睇下林忌點屌陳雲同食下花生睇下雲粉同反雲嗌交，睇邊個有道理啲，我全程就冇屌過+冇幫過任何一位政客講好説話

你唔解釋？
食屎啦賣港泛民

一個都唔答即係點？

你都答唔到啦
我就答你
有袋住先 就唔會好似現在咁 咁多示威者被捕!

樓上已經好多人quote左云伯既發言質疑
但可惜云伯堆教徒係咁顧左右而言他

嗰班現實世界既失敗者邊夠膽覆

再講一次比班文盲陳雲熱狗聽
我地未必係泛民支持者
而係受害於陳雲熱狗私怨式洗版
忍無可忍先出黎反雲

陳雲熱狗支持者永遠都係金字塔底層回覆
阻礙正常理性討論發言

你追po啦（已經第三次，陳雲熱狗果然係文盲）
民主黨係廢，仲有公民黨，社民連，人力，成日將「泛民」label 埋一齊
仲有呢度好多人甚至唔係泛民支持者，
只係對陳雲熱狗呢啲政治投機份子反感，
人地帶頭做果時就屌人，
到見到有成效就行出黎認屎認屁搶光環
上面舉果啲例子全部選擇性失明

分化po，唔撚理，完。

佢都都有份投棄權，反對票，要唔要睇返賣港紀錄

哦完來支持袋住先，明
一切一切都係人血饅頭

我想fact check下，陳雲2014年話要be water流水式抗爭, 咁你所講發明be water果位巴絲打幾時講㗎呢？

另外呢，1996年出世嘅黃之鋒推動1992年就通過咗嘅法案？！